你唔同我玩啦.....

大哥哥........陪我玩................

不了

你又唔係大哥哥-.-

小圈子

而加仙知？

我係

悶

悶屎